安倍：東京奧運如不能以完整形式舉行 或須推遲

新型冠狀病毒武漢肺炎疫情愈見嚴峻，外界均關注原定7月24日揭幕的東京奧運能否如期舉行。日本一直堅持如期舉辦，但各界要求延期的壓力日增下，日本首相安倍晉三終於改口風。日本放送協會（NHK）今日（23日）報道，安倍今早在參議院預算委員會上表示，奧運如果無法以完整形式舉辦，可能不得不推遲，但仍稱不會考慮取消。

國際奧委會（IOC）執委會周日（22日）亦召開了緊急會議，會後表示「取消東京奧運不在議程上」，現正研究延期，預計未來4星期會有決定。

跪啦，咁鍾意奶共丫拿

加拿大唔參與係咪即係已經不完整？

奶人民幣結果咪咁囉
真心希望牆內班生蕃永遠留返係牆入面
去旅行果陣見珧多啲唔同旅客重開心